選舉主任確認朱凱廸候選人資格

八鄉朱凱廸 Chu Hoi Dick
7 mins ·
各位八鄉錦田居民，選舉主任剛於傍晚確認了朱凱廸的區議會八鄉南選區候選人資格。在未來一個月，團隊會為香港打好這場選戰。希望八鄉南居民給我機會，與元朗民主派一起奪取區議會控制權：光復區議會 徹查721！

誠邀八鄉錦田街坊參與助選，請whatsapp 9776 0474。

#五大訴求缺一不可 #光復香港時代革命

邊位選舉主任彈出彈入呀

剩返gphone!?

G Phone 仲等緊？

confirm左種票合法之後陳浩天都過到

都係種票,驚閪
一屋五百姓都得

賠上前途都要移民系列

希望大家幫幫手推左佢 就算係藍絲都同佢講

為左健康著想 以後邊個地區放tg 個個地區就罷買一星期

推

應該都係元朗果個黎姐

袁嘉諾好撚驚喎

now區選情報Telegram

呢個選舉主任睇嚟唔想做大灣區人

佢一係換票箱一係搵黑警掉汽油彈取消選舉，55開就種票姐而家玩到82開仲點種

即係已經種左好多票，俾你入都無所謂

選村長都dq，依家又冇事
應該出番封信要dq主任解釋，仲要跟佢限時作答

咁種票都係影響出年立法會選舉啫

佢嗰區其實好難贏

始終都係要靠美國出手

gphone應該搞到政府頭都大撚埋
最慘係共媒係咁話佢港獨
如果比佢入閘

啱啱搞惦綠卡？

政界人士指，村代表選舉距今八個月，在這八個月間，香港政局出現翻天覆地變化，一場反修例風波令社會動盪不已。所以，港府傾向政治氣氛寛鬆，將DQ紅線降至最低，「除了黃之鋒這類政治色彩明顯的政治人物，其他人都可獲放生，以營造寛鬆政治氛圍，以免一步刺激人上街，衝擊建制派的選情。」

From支那01 廢事貼link

但DQ黃之鋒仲大獲

政府真戇尻 美國佬只係關心黃之鋒一個入唔入到